cpu 一問

點解r5 1600 1.4x v 都超唔到 3.9 壓力測試
依家仲要1.37v 先穩定3.8 壓力測試
用緊 asus b350 plus bio 0806
板伏定u 伏

板

你如果係用prime95 黎test, 我覺得個結果好合理

cpu-z

要玩超頻點解唔買x370 版